典解連登最近咁多賭神

應該吾是賣料掛